根本就唔係屌緊立場應唔應該報事實 係屌緊非常時期仲喺度講道義

可能佢地比人強姦都係用手遮住塊閪算 打人大暴力 會犯法 不了

起底
不推文
拉

傻閪希望你下次出比人影高清大頭

咪就係
話第四權嗰啲站在道德高地
一句「報道真相」撻埋嚟同「止暴制亂」嘅狗有咩分別
實冇錯㗎

冷氣撚邊有機會上鏡

真係戇撚鳩 持平公正喺民主制度就可以任你玩 喺獨裁政權底下根本就係奢侈品

講第四權班撚樣 應該支持手足比狗拉
犯左法 應該要受到法律制裁

又或者平時開d「一人一信去信文匯報要求報導事實」嘅post嘅死左膠嚟

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

到底真相係講緊「有人刺狗」定係「刺客身分」

影到咁撚清嗰位手足真係多得佢唔少
命嚟㗎點賠比人地